曹總： 侵侵虎落平陽開抖音， Facebook私通華為Whatsapp也淪陷

曹總（Anthony）：
侵侵虎落平陽開抖音，
Facebook私通華為Whatsapp也淪陷︱
壹殼花生
20210112

香港花生
220K subscribers

主持：Anthony、阿龍

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: